說話技巧對工作是否重要 ？

sure

90%